人民日報—中央有權禁止香港同胞違法前往英國

正中燒山預言,
出境要攞permit,
以防香港人去到海外亂講野

樓主有冇sources

Show Blocked User - 老衲-

五眼聯盟有權不承認特區護照因為香港特區已經沒有特殊地位等同中國城市

引左個PR ac入黎

英國美國幾時宣佈唔承認特區護照

你問衲dee拎source...